Bilingual explanation on not accepting CE's solutions

中英對照解釋點解唔可以接受林鄭嘅解決方法
Bilingual explanation on why we don't accept Carrie Lam's solutions

【四個解決方法 The four solutions】
1. 撤回修例 withdrawal of extradition bill
今日你宣布撤回，為何6月9日100萬人遊行你不撤回，為何6月16日200萬人遊行你不撤回？
You withdraw the bill today. Why didn't you withdraw after the 1 million demonstration on 9th June? Why didn't you withdraw after the 2 millions demonstration on 16th June?
2. 委任兩名人士進入監警會 Appointing 2 extra members into IPCC
委任兩名親建制人士進入一個有名無實無權無力的監警會，搵笨呀？
You appoint 2 pro-establishment persons into IPCC which has no power to oversee the Police force. Are you joking?
3. 走入社區聆聽市民心聲 Walking into the society to listen
你的日常工作就是要聆聽市民的心聲，以及回應訴求。你將你的工作當作解決方法，又搵笨呀？
Your duty is to listen and respond to people’s opinion. You use your duty as a solution, are you joking again?
4. 邀請各界專業人士就社會深層次問題進行研究及檢討 Inviting professionals from different sectors to investigate the deep-rooted problems of the society
你的甚麼甚麼委員會不就是研究檢討這些問題嗎？你又想搵香港人笨呀？曬氣啦﹗
Your different committees are serving the purpose to investigate the problems. Are you still joking us?

#五大訴求
#缺一不可
#曬氣啦

【四個解決方法 The four solutions】
1. 撤回修例 withdrawal of extradition bill
今日你宣布撤回，為何6月9日100萬人遊行你不撤回，為何6月16日200萬人遊行你不撤回？
You withdraw the bill today. Why didn't you withdraw after the 1 million demonstration on 9th June? Why didn't you withdraw after the 2 millions demonstration on 16th June?
2. 委任兩名人士進入監警會 Appointing 2 extra members into IPCC
委任兩名親建制人士進入一個有名無實無權無力的監警會，搵笨呀？
You appoint 2 pro-establishment persons into IPCC which has no power to oversee the Police force. Are you joking?
3. 走入社區聆聽市民心聲 Walking into the society to listen
你的日常工作就是要聆聽市民的心聲，以及回應訴求。你將你的工作當作解決方法，又搵笨呀？
Your duty is to listen and respond to people’s opinion. You use your duty as a solution, are you joking again?
4. 邀請各界專業人士就社會深層次問題進行研究及檢討 Inviting professionals from different sectors to investigate the deep-rooted problems of the society
你的甚麼甚麼委員會不就是研究檢討這些問題嗎？你又想搵香港人笨呀？曬氣啦﹗
Your different committees are serving the purpose to investigate the problems. Are you still joking us?

#五大訴求
#缺一不可
#曬氣啦

This is the 10th Anniversary of the IPCC since its inception in June 2009. An examination of the statistics of the past 9 years revealed that only 3% to 4% of the complaints were confirmed each year. In about 90% of the cases, the officers were only warned or admonised, showing that IPCC advice were ignored. In 4 years, the complaint acceptance rate by the police was 0%. Some civil society groups have criticised the IPCC as a “toothless tiger.”

In 7 years from 2011/12 to 2017/18, there were 2,119 allegations of police assaults, but only 2 counts were accepted, with a success rate of only 0.09%.

11 former members of the IPCC, another 32 former senior goverment officials and members of the Legislative Council jointly urged the government to set up an independent investigation committee led by a credible person.

推返上黎比外媒

推呀~